發夢同眼鏡妹拍拖

跟住醒撚咗
真係屌你老母

樓豬on99

試形容眼鏡妹嘅外表（10分）

長方形眼鏡框
長頭髮
着超緊運動褲
好撚可愛

評語：只有形容打扮特徵，欠缺五官描寫。宜花更多筆墨在此。

如： 眼前既女生，留了一把帶牛奶淡香的及腰長髮。高挑既鼻樑、櫻桃小嘴、面型包包下巴尖尖，一名星眸齒皓，眼如初月的眼鏡妹。那緊身的運動褲更與長方形眼鏡相映成趣，令人想入非非。

唔記得比分 4/10

太成熟 唔係可愛type